{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079828",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "사우스라인"
    },
    "text": "光州広域市南区鳳仙路52番キル232階のサウスラインは、都心の中で小さくても自然を感じることができる快適な空間です。 団体席も多いので10人も団体で利用できますし、配達サービスもまもなく用意される予定です。 住所は周月洞慶南アパートの隣の商店街に位置しており、周月中学校と光州純福音教会の間にあります。 サウスラインは全国で指折りのグルメ探訪で得たデータで、サウスラインならではの様々なシグネチャークリームラテと手作りベーカリーがあります。 駐車場が完備されており、愛犬の出入りも可能であり、ワイファイとテラスの使用も可能です。 様々なメニューでバジルトマト塩パン、塩パン、ラムアンドバニラカヌレ、黄チーズクリームラテ、アメリカーノ、モンブラン、ブラックフォレスト、ロイヤルミルクティー、ボンブールサンドイッチ、カフェラテ、フラットホワイト、アインシュペナーなどが楽しめます。 教会の駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サウスラインの場所はどこですか？",
            "answer": "光州広域市南区鳳仙路52番キル232階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サウスラインはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "都心の中で小さくても自然を感じることができる快適な空間です。"
        },
        {
            "question": "団体で利用することはできますか？",
            "answer": "はい、団体席も多いので10人も団体で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "配達サービスはありますか？",
            "answer": "はい、まもなく配達サービスが用意される予定です。"
        },
        {
            "question": "サウスラインの周辺には何がありますか？",
            "answer": "住所は周月洞慶南アパートの隣の商店街に位置しており、周月中学校と光州純福音教会の間にあります。"
        },
        {
            "question": "サウスラインの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "バジルトマト塩パン、塩パン、ラムアンドバニラカヌレ、黄チーズクリームラテ、アメリカーノ、モンブラン、ブラックフォレスト、ロイヤルミルクティー、ボンブールサンドイッチ、カフェラテ、フラットホワイト、アインシュペナーなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬の出入りは可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬の出入りも可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイやテラスの使用はできますか？",
            "answer": "はい、ワイファイとテラスの使用も可能です。"
        },
        {
            "question": "教会の駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、教会の駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 371
    }
}